唔捨得你

好後悔當初一直逃避自己嘅問題
捉得你太緊，依家終於反彈
搞到今日咁嘅結果

無好好增值自己
無好好打扮自己
無好好係呢個社交圈子打滾

以為同你一齊關係好穩定
冇諗過一發不可收拾
到最後你竟然話要分手

到呢一刻我仲好執著
以為好似以前嗌交咁氹兩下你就會返嚟
原來我哋已經越行越遠

你走咗
我先發覺自己問題好嚴重
如果有得返轉頭
我一定會好珍惜呢個機會
唔會俾自己再犯呢個錯

自己呢幾日諗左好多
真係意識到有呢個問題
我真係會改過
希望將來你返嚟嘅時候感受到嘅
已經唔係以前嘅我
但係我會同以前一樣咁愛你

對唔住
一直用我嘅方式去愛你
我想你同我講 比多次機會大家
我一定會好好對自己 一定會好好珍惜我哋嘅感情

我知道你已經好憎我好討厭我
我都唔想你難受，但係我控制唔到
或者依家只可以去用時間慢慢沖淡

依段關係去到呢個地步已經唔在乎對與錯
所有嘢都係我慢慢造成，即使有第三者出現

唔識放手因為唔捨得你
習慣咗你係身邊
突然間消失左原來個世界係咁樣

晏晝 自己出街行吓 諗落其實一個人都幾好
夜晚 一返到屋企 就忍唔住

雖然呢一刻眼淚已經在流唔出
但係又忍唔住再搵你
而你已經冇再理我

原來咁多年來我嘅世界剩係得你一個
覺得好黑暗，亦都感受到你嘅苦
如果我早啲發現 早啲去面對呢個問題
我哋依家應該係繼續幸福落去

關係破裂，仍然有一絲希望
心裏面仍然有你

知道依家已經挽救唔到
再點做都無用 好絕望

點解可以咁絕情
咁深感情 都可以堅決到唔應我

作為一個女人
我冇辦法祝福你去開始一段新感情
心裏面只有痛 亦都只會恨果個女仔
但係你已經感受唔到

其實你唔使咁快咁投入下一段感情
咁樣大家分開都冇咁難受
起碼我可以正面啲去面對
至少比我知道唔係因為有第三者先分手

最後
我希望大家唔好做第三者去破壞人哋感情

最後
如果你對我仲有餘溫
唔好再不斷打擊我
我真係會改過

10幾年感情唔可以話冇就冇
Move on嘅同時都會等你返黎

絲打字

絲打

好想有人明白我

比個擁抱你

抱下你

Diu le lo mo 講少句無人話你啞

抱 會冇事的 想喊盡情喊啦

I know that feel...
不過我哋係冷靜期，等緊佢對我嘅判決…
我都好辛苦，好想佢俾機會我…
我真係好愛佢…
ps.我係巴

我明白你

10幾年感情話冇就冇佢個心用咩造…

加油

最痛係你明知冇可能要求佢回頭 幾唔捨得都好 你都選擇咗放佢走

其實你無得選擇，殘忍啲講，個選擇權永遠都係對方手上

多謝巴打

佢都係同我冷靜期
不過我知道佢有第二個了

都係
所以死纏爛打其實都冇用
對方根本唔會在意

我唔知佢有冇第二個，不過我知係我錯，用錯咗方法愛佢，令佢好辛苦，佢應該好失望…

其實都唔會回頭
只係俾個藉口自己等佢返嚟

冇錯，所以我真係好後悔，好唔開心…
係我令到自己愛嘅人傷心，令到自己愛嘅人(可能)唔再愛我…
唉…

好明白 同你一樣
以為自己做得好好 好努力 但不只係徒勞無功 仲有反效果

最慘嘅重要係其實大家仲相愛，不過佢受傷受到想放棄……

愛住大家 但已經無力氣再一齊了

係最唔想見到嘅畫面…
所以冷靜期呢排真係食唔安坐唔落，瞓唔到，喊到乾，驚到嘔…

成個人好似無左靈魂咁
同樣好唔習慣 平時有咩事都會第一時間同佢講
有人陪住自己 有人同自己分享分擔
但依家已經再無呢個機會喇

絲打加油同你情況一樣以為自己開po

係，變到全世界好似得返自己一個咁，感覺好孤獨…對咩都冇晒興趣，冇晒動力，丁都唔想打…
不過又知道自己唔可以咁，因為佢想見到嘅係我改變，想見到我成長…

無左一個一直陪住係自己身邊嘅人 霎時間一定係好難面對 好似仲係到又好似已經消失左咁 其實都係唔知自己做緊咩諗緊咩 唔好期望自己短時間一定要點點點 咁樣你會仲辛苦 慢慢去接受同面對 有唔開心即管要發洩出黎 到某一日就自自然然可以同呢個事實共存了

我只係唔想佢咁heart breaking，唔想佢咁唔開心，想從拾返以前我哋嘅愛，想修復返我破之前壞咗佢嘅愛同信心…
我想補救返嘅人係我…唔係其他人…都唔想佢一直傷心落去…

你要再比翻時間同空間自己同佢 畢竟太多唔開心積埋真係會好辛苦 大家仲有愛 而且你都願意做得更多 想令佢好為佢改變 佢會感受到 同樣都可以大家重新認識 再黎過

希望啦…
依加手機一響，我就即刻心跳加速，希望係佢搵返我…但係又怕佢搵返我之後係同我講分手…
好大壓力…

越大壓力只會令你自己抖唔到氣 好難揾個平衡點同對方相處 仲可以係某啲時候令到對方都會辛苦架 知道你好努力架喇 比啲信心自己呀 肯付出肯改變已經係好好

好驚冇咗最後呢個機會…

乖 你依家淨係要諗下有咩做得好要留低 有咩做得唔好就要改變 好好珍惜同利用呢個機會呀 唔好因為怕個結果唔係自己想要就樣樣事都太多顧忌 跟個心去做呀

多謝你…不過都仲係好掛住佢，瞓唔著

試下播住片等自己訓呀

我都會係咁
成日無啦啦好似跳咗掣咁
有時好清醒
清醒嘅時候就覺得要Move on
唔值得我咁樣落去
唔清醒嘅時候就會發自己脾氣
覺得冇人明白我

真係成日唔知自己諗緊乜
一陣又話放棄一陣又話要繼續等

瞓唔着得閒睇吓YouTube啲片
平時我冷靜唔到就睇吓
當書咁睇，中間都學到啲嘢可以冷靜返

我又唔會發脾氣嘅，
不過我會自己匿埋喊，
有嘢做都還好，但係一得閒就喊，
尤其夜晚。

絲打借個位黎鳩up下

屌，你知唔知我鍾意你啊
由中學日日鳩up到Y1
乜都傾一餐，講on9野
連同邊個食飯都可以鳩up一大堆野
無論身邊有咩fd出pool，同你講，你都會話:屌，我男校嘈，你嘈乜鳩姐
次次聽到我都覺得好彩仲有你同我一齊做A0
到有日你冇啦啦同我講你有女
我先知自己原來鍾意左你，冇左你一齊鳩up，真係好唔慣

真係好多謝你陪我鳩up嗰幾年
由高登鳩up到連登
由公子係fb開台到係twitch開台
由你DSE，我一路串鳩你，到我DSE，你又教我呢樣嗰樣，考前一晚仲不停安慰我，又會話幫我補數
中文溫範文我又記唔到嘅時候，你痴線到話報多年，同我一齊考，話比我知唔溫範文都可以攞5
以前真係Fd到好似兄弟咁，有乜處理唔到，有乜驚，第一個都係諗起你
真係好多謝你

屌，難得搵到條女，要好好珍惜啊，又唔港女又現，咪嫌棄人地啦，陪多d條女啦

放低緊架啦，比多少少時間我

我要keep住自己有嘢做/有人陪，
做其他嘢例如食飯飲水瞓覺行街打機睇片聽歌都會諗起佢…同佢一齊做過太多嘢了

我都係 睇片有時都可以暫時忘記下現實 轉移下視線

佢陪住左自己咁耐 生活上基本上全部都係滿佈住佢嘅痕跡
大大小小嘅事都有佢係身邊 的確係好難接受同習慣翻一個人去面對

所以我之前都一直有搵fd，
好多謝佢哋肯陪我，
不過長期煩住佢哋又唔係咁好…

一直搵朋友不過都會繼續痛，好明白

…幾日啦…自己都覺得自己煩…真係得呢一個會搞到自己咁…

其實如果鍾意真係要講，
講咗唔一定一齊，
不過唔講就一定會令自己後悔，
後悔比沒擁有更難受…

佢有女啦
條好比我更好
要怪就怪自己慢熱同後知後覺啦

有得行多步嗰時唔行，
唔通到冇得行先嚟後悔咩？…

嗱，我仆街啲講句，
愛情冇話先到先得，
啱自己，又愛嘅，就要去。
得唔得一會事嘛。
何況係你識佢先。

雖然我係仔但都很明白妳感受 頹完喊完要振作返努力改過 加油

過來人

點先走得過去

有邊個想自己愛嘅人同其他人一齊，
佢幫你愛你嘅愛人，
幫你錫你嘅愛人，
幫你氹你嘅愛人，
幫你安慰你嘅愛人，
幫你愛你嘅愛人…
話就話想佢開心，不過冇人唔想令到自己愛嘅人開心嗰個係自己。

但係佢女朋友各方面都比我好
好樣過我
又大學生，唔港女又斯文
其實少有嘅好女仔黎
佢值得有呢種女仔做女朋友

其實最後都係自己決定，
冇話啱定錯，
我依加個心好煩亂…
所以我講嘅嘢唔洗太上心。

成日都諗住佢

明白你感受
但係佢已經唔會再為你
傷心嘅只會係你自己
痛完就要走番出嚟

要你唔諗好困難
學下控制

我自己都學緊 一諗起就搵其他嘢做

比起我你已經好好
我哋本來係同居
工作又一齊 基本上每分每刻都見到
其實呢刻我都係好難接受
習慣一個人去面對事係好辛苦
但係根本冇得揀
時間一日一日咁過，根本冇人同情你
越諗自己只會越唔開心
搵啲嘢做下

雖然我自己有時候識講唔識做
會頹左係屋企乜都唔做
我都係適應階段 唯有慢慢嚟

夜晚真係好恐怖
不停胡思亂想

將focus集中返係自己度 原諒過去嘅自己
搵 friend/做自己鍾意做嘅野打發下時間
當係比個機會了解自己以前有咩問題跟住改過

雖然耐唔耐諗返起以前都會有所感觸 但自少依家生活幾充實 自己亦變得更好 所有都好快振作返

自己一個都可以過得幾開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁你一定比我辛苦更多 依家翻到屋企得翻四道牆係到
無人再同自己打打鬧鬧 或者中間會好多爭執 但係已經完完全全融入左自己生活一部分 啲時間應該更難過

我都會係咁塞滿自己時間表 約下朋友又好 揾人傾下計又好 煲下劇又好 令自己唔好有咁多時間係咁諗 只會越諗越頹 不過唔好逼自己一定要點點點 比翻啲空間同自己再諗下一步點行喇 加油呀